係街瀨咗屎...點算好...

我個fd嚟緊，我係咪應該同佢講有急事要走先...

圖

除左條底拋左佢，淨係著面褲

我自己影唔到條褲後面

揼底褲應約

扮去廁所，去買過條

叫個fd幫你買條褲

做乜偷影我

除左上半身，就無人望下面
再唔係除埋下半身，就無人望後面
再絕d,訓地